NGT48討論區第16回：秋元真夏世界第一！！！

溫馨提示：
「秋元真夏生日快樂」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？
乃木坂46 秋元真夏 大園桃子

體檢：

歡迎新人加入

舊po回帶：
第1回：
第2回：
第3回︰
第4回︰
第5回︰
第6回︰
第7回︰
第8回︰
第9回︰
第10回：
第11回︰
第12回︰
第13回︰
第14回：
第15回：

開 Po Template:

Topic

不如唔好要舊po回帶 無撚用

米Po潮文呢?

我成日要返舊poCheck進度

〈Team NⅢ〉
荻野由佳
小熊倫実
加藤美南
佐藤杏樹
菅原りこ
高倉萌香
太野彩香
中井りか
西潟茉莉奈
長谷川玲奈
本間日陽
村雲颯香
山口真帆
山田野絵

〈研究生〉
大滝友梨亜
角ゆりあ
日下部愛菜
清司麗菜
髙橋真生
中村歩加
奈良未遥
西村菜那子
宮島亜弥
〈NGT48公式〉
広報担当

〈すでに開設しているメンバー〉
北原里英
柏木由紀

好阻位 agger

未整理哂 唔記得全部

其實你check都係上一兩個po 而且有搜尋功能

結衣Po個回帶Doc Ho Jeng

著花碌碌衫成日比人話gay

墨仔你同我結婚了

嗯

六點半喺張DXR上面彈醒
個頭痛到Now

同一張

下次 save 落 temp 唔洗po出黎

AyaBB

以為入錯po

panadol

冇用

唯一一張用過做電話wallpaper嘅偶像相

[img]

墨仔為了消磨百無聊賴的時光，每日總獨自到附近的健身室健身。獨自健身沒有朋友的協助，自己又不諳日語，不敢請其他師兄幫忙，一次失手，拉傷了小腿。痛楚難當，只好到醫院求診。

日本的醫生和香港幾近一樣，同樣都在幾分鐘內和你急速診症，著你離開。墨仔不精通日語，即使不明醫生所指，亦只好不斷向醫生點頭。他只知看病之後就可取藥敷於患處，休息數天，應無大礙。懷著這樣的心情，他一瘸一拐地走到大堂等候取藥。

真夏穿著灰色毛冷，白色百摺短裙，在醫院裏為病人配藥。「墨西哥...」未畢，真夏只慬格格地傻笑，卻笑得很可愛。

墨仔知道她叫自己，慢慢走上前，用生硬的日語和真夏溝通。可是不知是否緊張之故，墨仔想問清不同敷料的用法，一時卻說不請楚，好生尷尬。幸好今晚也夜了，輪候取藥的人也不多，墨仔大可慢慢說。不知真夏是否聽得不耐煩，她叫墨仔等她下班，然後「一緒に帰る」，待她慢慢說清。

「一緒に帰る」

我係咪入錯46post

係

已負皮

墨青兩條女

左QQ

完

多謝神巴

講返NGT

頭先朝早去接機
我:「早晨呀!呃」
絲打:「做咩呀?飲咗酒??」
我:「係……」
絲打:「又諗起嗰個人?唔好再掛住佢啦!佢已經去咗歐洲喇!仲日夜諗住佢有咩用?」

…(滴滴滴)

因為我信，你講過，三年後，有緣會再會。
我唔知之後會點，
但我信，
依日會嚟

體檢：

變咗接龍（笑喊）

唔寫了 過咗去 人要向前看

8字巴有無46推

我頽了

留名

一生只愛西面n姣婆LM

十卜

秋元真夏咁可愛嘅女仔都比負皮

唔是人

見到個公海post：「癲過呀輝」毒男搵人幫手脫毒

其實個男仔樣都唔差吖⋯

Btw嗰兩個港女有少少mk味又唔重，講嘢聽落心地仲好好

港女世界第一

我毒到連搵人幫手脫毒都做唔出...

mk仔咪扮 我見過 染頭 大眼

柒 + 毒 = 請盡快投胎

請支持NGT！
理想人生：首先睇NGT‼️—>然後識到香港嘅女飯‼️—>拍拖結婚‼️—>一齊睇NGT‼️

記住‼️千祈唔好睇NGT睇到想同㗎妹結婚‼️
港女係最好的‼️

留名
負左皮

比負皮唔是人

我是禽獸

禾是有道德的禽獸

珠巴想擺脫負皮王嘅稱號

冇

有冇人諗住買=Love

買=love?

愛是買唔到的

Template加埋抽握手教學有無得諗

不了

係 其實我仲未玩

大谷幾正

我又唔睇嘅
買黎托?

握手巨地寫完我copy落去

i dont f****** care

咁交比你啦

交比我 copy and paste

#荻野由佳 2017.08.19

たのしい！！！！！
出会いもたくさん！！！！
ありがとう長岡！！！😭😭😭
新潟ありがとう！！！！！！！！！

路過入嚟負皮Topic

Aya係咪諗住唔玩ig

mahoho

+1 咁係咩玩法 點解唔係46開

你地唔好怪墨清啦,因為佢搶唔到乃post 1001嗎

係街見到個女仔好似奈良

Btw真夏生日快樂 但我又唔覺得小熊好似佢

有冇圖

珠巴出名盲 無圖都知唔似

墨清出名盲 無圖都知唔似

冇圖

米Po兩大盲俠

你地有無人係街撞到有人似Aya

如有請通知我,重酬

撞到真 • 亜弥又點計

咁咪你好彩囉

ck你個麥當奴叔叔遮住咗我Aya呀

又回來了

頭完痛喇?

唔唔

QQ

跳跳虎平日唔入嚟 一入又比負皮想點

Aya
加推Rika

大家快啲睇步太郎第三個story 好撚正

什麼故事？

態度正確

ig story?

新負皮王=墨青

咁多位巴打，今日好可能寫唔出嘢，真係好對唔住

好好休息

唔緊要啦,今日星期六班就算你寫都無人得閒睇啦,班MK去哂街COW女去飲酒去DUP邪骨啦

浮雲

星期六真正毒撚報到及點名區

未有心機睇ngt

敗仔你算吧啦,你係旺角,今晚仲要去邪骨

早晨

去整眼鏡都唔俾

小妹係毒女

有鳩的小妹

整眼鏡係借口啫,轉個頭就去咗馬欖啦

不call g的

咁又係,你有錢又靚仔,整眼鏡都食到眼鏡鋪D女啦

多數都係仔

隔離個客得唔得

禾！

墨仔有無諗住今日推爆乃post再搶個1001

有冇人同我睇=LOVE
聽聞係指原班子

旺角有間老細同條女成日一齊出現

咩嚟㗎

你食過佢個女

痴孖筋

即係少數係女
咁你係食啲仔定女

敗仔到收錢個陣,隔離D女一見到你張黑咭,即刻濕哂過嚟搭訕啦

做得好 依度就快變桃子吹奏區

仲有400 推唔到了

只有有恆心

無 墨仔份人懶

你到底有乜女唔岩
bnk同jkt係咪都有睇

Bnk有J嘅
Jkt唔知有冇俾人姦過

一早話佢濫

冇囉
咁樣話個仔架

出街唔會帶呢啲囉

即係有啦

印尼唔同印度喎

係印尼喎
死啦自己都唔記得咗
印尼不了

傻仔！印度咪印度尼西亞簡稱！

一打唔洗找

啲地理知識可唔可以再好啲

阿仔有書又唔好好讀

唔識教仔

平時又唔同我溫書

同你温寫真書

彼女／宮脇咲良 《ここがロドスだ、ここで跳べ！》AKB48の4枚目のオリジナルアルバム
「她」／宮脇咲良 《這裡就是羅德島，在這裡跳吧！》AKB48第四張錄音室專輯

何も変わってない 駅前ロータリー （譯注:ロータリー ＝ 迴旋處,此處借代駅前広場）
車站前的廣場 什麼都沒有改變
何年かぶりに降りるこの階段
時隔幾年又走下的這個階梯
地元に帰ること 誰にも言わなかった
回鄕的事情 未有對誰說過
彼女に会うのはまだ早い気がした
只因感覺和她相見為時尚早

「ステージに立つために
「為了站上舞台，
この街を出てゆくと」
我將離開這個城市」（譯注:街＝鄉鎮 → この街＝這個城市 ≠ 這條街）
打ち明けたあの夜
向她表白的那夜
一緒に泣いて
我們一起哭泣
再会を誓った
發誓要再相會

夢の途中 まだ未来は ずっと先の見えない場所
追夢途中 未來仍在 看不見的遙遠前方
まだまだ成長してないから
只因我完全還未成長
胸を張って会えるぐらい、
直到我能挺起胸膛，
もっと輝くその日まで、
更加閃耀的那一天為止，
絶対、合わない！
絕不見面 ！

誰に聞いたのだろう？
聽誰說了吧
帰ってきていること
回來的事
突然家まで彼女がやってきた
突然來到家門前的她
「何故知らせないのよ？」
「為什麼不通知我一聲？」
ぷんぷん怒っていた
怒氣沖沖地走過來
そして思いきり私を抱きしめた
緊緊的抱住我

「届かない星になった、
あなたも見たいけれど、
頑張ってる今も、
輝いてると！」
涙目で笑った
「變成如星星般遙遠的你，
無論如何也想見一面，
即使是現在努力的身影也是，
閃閃發光的！」
她帶著淚水笑著說

「夢のステップ 上ってる時
きっと 人は輝くもの
自分じゃ何も気づかなかった…」
「爬著夢想的階梯時的人一定是最耀眼的，只是自己沒有察覺而已…」
同じ場所で見てくれてる（彩姐注:呢段真係唔知點譯）
一直在同一個地方守望著我的
一番大事な親友に
最最重要的親友們
教えてもらった
所教曉我的

夢の途中 まだ未来は ずっと先の見えない場所
追夢途中 未來仍在 看不見的遙遠前方
まだまだ成長してないから
只因我完全還未成長
胸を張って会えるぐらい、
直到我能挺起胸膛，
もっと輝くその日まで、
更加閃耀的那一天為止，
絶対、合わない！
絕不見面 ！

好啊

羅德島中譯

D2 主題曲
諗起由佳

聽一次喊一次

譯咗我足足一個鐘，肥秋文筆真心勁

你喺邊度學
我都想學

Self-study

點樣入手

辛苦了

唔知第幾名老婆直播中

shuffle個48G Playlist嘅時候咁啱抽到，見冇中譯又中我心聲就…

我都係聽得多48啲歌

等左幾年終於有中譯

歌詞好正

Aya live
但係要睇波

Why not both

我會好專心咁睇Aya
但係又想睇獌輸波

每個人嘅世界都有個第一 墨清係馬拿猪 我嘅世界第一 係你

墨仔

Rika

why not both

Live

右不了

where?

Sr

不肖子 躝！

咁如果兩個只能活一個揀邊個

Mahoho 同牙瀧ngt淨係follow咗riko riko又係ngt淨係follow咗佢兩個

你即係問我用把刀斬左手定右手

我老婆啱啱同我講,其實佢唔係好識亦都唔係好想玩ig

睇followers/following 分辨小圈子

牙瀧同mahoho加入中指組

心戰王又然

屌你係riko唔係rika啊

唉哎......係咩,對唔住呀

rika係直頭無follow自己友 除咗柏木

兩個要晒

新version 講還講

我鐘意舊ver多D

鄉下團終於有錢請人set頭

有無人覺得中井成日查到個咀咁紅好樣衰

唔信就㩒入去睇吓

炎上商法

好正喎老逗

港女feel，正

Repo
雪恋／山本彩《Rainbow》

何となくわかってたんだ
不由得明白了
この場所にずっとはいられないこと
我不能一直待在這裡
ため息で見上げた空 ひとひらの雪 冬の匂いがした
嘆息著抬頭望著天空 片地的雪 令人感到冬天的氣息

街は賑やかにきらめく
街上繁華閃爍
僕は記憶の中の君の笑顔探した
而我卻在我記憶裡尋找你的笑容

誰より君のこと わかったつもりで
我以為我比任何人還要了解你
当たり前にそばに居ると思っていた
也理所當然地以為你會在我身邊

僕の胸に刺さった矢は抜けないまま
刺在我內心的箭仍舊存在
痛み残し 冷めぬ熱を感じている 今でも
至今還感受著殘留的痛和未冷卻的傷口

ずっと忘れられないんだ
一直無法忘記
君の声 繋いだ手の温もりも
你的聲音 和牽著手的溫暖
睫毛に積もる結晶 涙すら流すこともできない
眼睫毛上所堆積的結晶 就連眼淚都流不出來

いつもと同じ帰り道
回家總是走著同樣的路的兩人
二人並ぶはずだった 足跡はひとつだけ
明明該是成對的足跡卻僅有一人

誰より君のこと ただ愛しかった
我比任何人更要疼愛你
当たり前に同じ気持ちと思っていた
也理所當然地以為你也是如此

埋められない孤独は 行き場を無くして
填不滿的孤獨 沒有了去處
ただひたすら 僕の心蝕んでいく 静かに
只是一味的 侵蝕我的內心 寂靜地

降り積もる想いは この雪に紛れ
積雪的思念 混在這場雪
やがて溶けて いっそすべて消えればいい
既然很快就會融化 乾脆全部消失吧
いつか いつの日か 歩き出せるかな
總有一天 都要向前邁進
消えてくれない 君の熱を僕の胸に 残して 残して
能不能讓你的熱情在我內心中消失呢 遺留 遺留

同港女一樣

無波

大勝吧

你又係咩狗

阿 利 曼 車

信和 $10

買完你食唔食

係咪有卡係入邊

猁

やさしくするよりキスをして／渡辺美優紀
與其溫柔不如給我一個吻／渡邊美優紀

季節外れの真冬の海
到這不和時節的嚴冬之海
誘ってくれたのに
明明是你邀請了我
あなたは何にも言わずに
但你卻一言不發
砂浜を歩くだけ
僅僅在沙灘漫步

波打ち際を少し後から
在岸邊稍後的地方
私は拗ねながら
我發起了小脾氣
背中にあっかんベーってしたら
在背後對你做著鬼臉
かもめたちが笑った
連海鷗們都笑了

夕暮れが近づいて
黃昏慢慢臨近
肌寒くなった頃に
肌膚感覺到冷意時
自分のジャケット脱いで
你脫下夾克
私にそっと掛けてくれたけれど…
為我輕輕披上…

やさしくするよりキスをして
與其待我溫柔 不如給我一吻
大好きなのに肩すかしね…
明明這麼喜歡你 卻總是落空…
いい人でいるよりキスをして
與其故作好人 不如給我一吻
期待してるのよ
我期待著呢
がっかりさせないで
別讓我失望嘛

「今日はママに遅くなるって…」
「今天告訴了媽媽會晚回家…」
耳打ちしていたのに
我明明這樣對你耳語
私の門限を気にして
你卻在意著我的門禁
防波堤へと向かう
朝著防波堤走去

麦の穂が揺れるように
宛如搖曳的麥穗一般
きらきら輝く海
波光粼粼的大海
ロマンティック最高潮で
在浪漫的最高潮時分
助手席のドアさっと開けちゃうなんて…
你卻突然打開了副駕駛的門…

やさしいだけでは始まらない
僅憑溫柔體貼 便無法有所進展
女の子に恥をかかすの？
你要讓女孩子蒙羞嗎？
時には突然 どっきりさせて
偶爾出其不意地給我驚喜
夢を見たいだけ
只希望做這樣的夢
このままじゃ帰らない
不想就這麼回去

そう恋はいつだって
戀愛 是無論何時
シナリオがあるでしょう？
都有劇本的吧？
大事にしてくれるだけじゃ
若僅僅是重視我
こんな遠くに来た意味がないんじゃない？
那來這麼遠的地方又有何意義呢？

やさしくするよりキスをして
與其待我溫柔 不如給我一吻
大好きなのに肩すかしね…
明明這麼喜歡你 卻總是落空…
いい人でいるよりキスをして
與其故作好人 不如給我一吻
あなたがじれったい！
你真惹人焦急啊！
私を釣らないで！
別釣我了啦！

買後防未?

鼻影太白有啲假

緊係食
應該係貼紙
由佳抽中橫山，貼在電話套上

好無食

依首超超好聽‼️

今晚晚repo

拜狗表示占士係臘鴨！

左！

右！

左❗

屌成班25

姬

好撚明顯係安76要喇
雖然啲新兵幾對板

ck：咁佢係正喎...

右

ck唔選中間？

今ならば／山本彩 渡辺美優紀
若是此刻／山本彩 渡邊美優紀

この道を何回歩いただろう？
曾經來回走過多少次這條路呢？
あなたに会えるようで…
彷彿能夠遇見你一般…

街の角をいくつ立ち止まって
曾經駐足過多少個街角呢？
探して来たか？
只為了尋找你…

時は期待をさせて
時光是給予期待
何もなく過ぎるもの
卻又落空而去的事物

話してみたいと思っていたのに
明明想要和你說說話
すれ違い
卻總是錯過

今ならば ちゃんと言える
若是此刻 就能好好說出口
見せなかったすべてのこと
未曾揭露的一切

今ならば そう素直に
若是此刻 就能誠實地
心を開けるんだ
敞開心胸吧

待ち合わせした場所見つからずに
找不著約定見面的場所
一人で迷っていた
獨自一人迷失路途

でも私の地図が違ってたと
然而我的地圖卻與你的不一樣
誤解していた
因此帶來了誤解

愛は過ぎ去ってから
愛是逝去之後
あとで気づかされるもの
才赫然發覺的事物

大切な人と分かっていたのに
明明知道你是重要的人
言えなくて
卻說不出口

今さらじゃ 遅いのかな
直至此刻 是否太遲了呢
この思い伝えること
才想著要傳達這份思念

今からじゃ 照れ臭いけど
此刻開始 雖然有些害羞
会いたい 間に合うよね
好想見你 還來得及吧

二人はどこか似てる
兩人有些相似
誰より負けず嫌いで
比誰都還要不服輸
知らず知らず 競ってしまう
不知不覺間 彼此競爭
だから距離を置いていた…
所以才拉開了距離…

今ならば ちゃんと言える
若是此刻 就能好好說出口
見せなかったすべてのこと
未曾揭露的一切

今ならば そう素直に
若是此刻 就能誠實地
心を開けるんだ！
敞開心胸吧！

これからは ずっと言える
從今而後 就一直能說出口
違う道歩いていても…
即使走在不同的路上…

これからは 空を見上げ
從今而後 仰望天空
いつでも 会いに行くよ！
不論何時 我都會去見你的！

是但啦 潟姐都幾好呀

其實依首好易搵到字幕版

我依家聽一首譯一首

做人唔可以咁隨便㗎

ok

不如聽一首唱一首

希望一年內可以搞掂成個playlist

我有要求 我淨係對靚女有興趣

唉…居然係永壓

我收收皮先

我可唔可以 save 落google doc，再 share 合輯出黎？

「咁佢係正喎...」呢？

prr

no problem

墨清今晚無上水 大家知咩料

爻吾刂

連個爛撚music player都烚鳩我

用緊啲乜嘢型號
我又想玩下

點解咁講？
好憎prr?

朱古力夾心威化
ok啦
都係要張貼紙啫
可惜抽唔中喜好既mb

點可能
但係佢迫我面對現實

PC : VLC Player
Mobile : iPod Classic 160GB

而加越嚟越多圖

秋元真夏生日快樂

馬拿豬同白麻生日快樂

白麻生日？

有諗過買嗰本passport

8字巴咩都啱
你是咪靚仔？希望你大個唔好害人

冇話啱

白石麻衣生日快樂

46真係不了

秋元真夏由未入坑前試做體檢佢已經第一
一直都是首推

仲有黄敦倫、林慧韡生日快樂

下次topic 唔好再46ok？

下次唔會了 良仔唔巧嬲

靚仔有特權咖ching

不過我唔係

0清係個邊一打十

點會夠人打

0清都推真夏 佢好勇的

珠巴又去咗玩唔上水

玩撚夠未

Sor夠了

文春呀！！！！

呢個頭髮大咗幾歲

咪當俾你睇清楚囉

If this love only exists in my dreams
Don't wake me up 呀

日本女仔想拍下拖幾咁奇

呀呀呀呀呀！！！！！！

QQ
柏木都中過文春 不過我都鍾意佢

話推又唔去po下圖
頂你咩

有啲mk 樣又柒
彩姐唔好傷心 一定唔好快就夾唔嚟要分手

柏木正到爆

大佬 今朝我先喺依邊第15回尾po完
諗住乃嗰邊留比你

包緊本水著書

喺48po推46有乜意思
鬼唔係迷豬比其他飯吊打十條街

做乜

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

Charlotte : 「做咩鳩叫啫你...又唔係你個推中文春炮...」

因為係48G......

template 改左返任何人可以修改
睇下仲有乜可以加減

舊po回帶唔直接出現在po上

另加上彩姐歌曲中譯 doc link

你話事啦,下個post都係你開

可能你地一晚爆po呢

都無人

連FF大王墨仔都唔上水,應該去咗COW女

係哂小圈子谷到

邊個??

all of them 除咗我同你同珠巴

橙....毒撚睇緊毒戰

我重睇緊上季啲番

即係咩

個谷ho mk 都係米po好 米po是禾家

回家了

幼女戰紀

睇FBI

yes原來呢度個個情聖嚟

真 • 無拍拖表示理解不能

儍豬

有邊幾個大情聖

IG 點 DL 圖?

利申: 唔識用電腦

我直頭無ig

電腦好簡單 手機就麻煩

仆街,㗎妹用Twitter咪好囉,開乜鬼ig

等twitter 個bot up算

好似無方法，web.版right click可能得

黐孖筋嘅
我唔應該留喺呢個post

我特登開個ig follow48

或者chrome Web Store 裝image downloader

Why

MK太多了 禾要走了

InstaSaver

呢個個個都係情聖現充

我又係喎,一直都覺得ig係哂命嘅地方

為了NGT，1分鐘前開左

?????

屌....我諗緊無奶由開個ig follow一個人掛

5好再做戲喇

點解咁講?

一日n個ig story
係咪人地生活多姿多彩

咁咪follow哂成個ngt囉

it works!!!!

咁有無人知手機ig點DL圖

學校有條撚樣唔返補課去日本玩 日日幾十個story

其實呢啲好撚煩
利申無咩點睇

我想問邊個係米post清泉,真正毒撚

有啲app專for dl ig相架

禾

me
屋企溫書

我真。毒撚

上面有邊個唔認?

大家見到邊個係大情聖啦

老逗幫我脱毒

乳細可以收皮 佢係雅典娜真。女神

幫你脱墨就得,我毒過你呀

又老屈

肯定係韓妝MK,手下百萬大軍

有其父必有其子

十二個黃金聽過未

出世到而家A0

未,可否解釋

講大話,爛賓州

星矢聽過未

十二隻兵

仲要個個身懷絕技

咁我肯定呢世都唔洗食偉哥

有睇開動漫可以同其他同類人交流既已經唔算毒撚
好似我咁連動漫都唔睇既人先係終極毒撚

見到菜月單野,其實我諗咗成晚,究竟邊個NGT會最早中文春炮

如果有人唔想講呢個topic可以stop我,但我一早做好心理準備

學生gor早啲訓啦

me two

我唔睇動漫

我底線好低 就算係我推 佢唔係r人bf/lg既我都接受到

x3

其實我真係衰D咁諗過會係Aya

如果你推中文春炮 你會點
利申:過往中過2次

點睇都係G Bra啲推先 G Bra出手嗰日就係上文春之時

我老母咁純潔

柏木咪早咗囉

本身都勁撐佢,點知轉頭又講大話衰多獲,咪只好收口囉

SOR ，唔好咁大聲，我唔想上文春，我會小心！

sunbra 係咪又膠mode想講會同aya俾人影到相

FF
係都我先啦

唔係你本人呀

你老母大似河西,所以我有D陰影,同埋佢應該都係行釣師條路

你推杏兒呢d 與其驚文春不如驚fbi

希望唔好釣金龜啦

屌你認真覆緊呀

全棄又未必 但會有段長時間係我心入面跌唒地位咁
河西同迷路

好彩冇推指原

過晒16喇

不要再說了

佢地2個唉
個時係真。傷心

河西忱營運,呢樣我好反感

推得指原既人有幾多會FF佢係女朋友

即刻睇番我個廁list有無工口/釣師系

仲要好大粒

禾Rika咁釣係咪死硬？

須田都無出事 無野既。。。掛

呢D擺明話比人聽你出嚟做無分別

aks社長個啲level 好似係 唔太記得

咁樣衰怕咩喎

無 基本上無FF過任何推

要出事既 釣又好鹽又好都一樣會出事 (好似係)

我淨係知大粒過麻里子嗰個

麻里子又有？？

個老野之後好似自己辭左

駁唔到

所以我話麻友真係清泉,同我一樣

點解反而比指原彈起,我憎死含撚咀

無女人會鹽靚仔

比阿伯屌

又摷舊聞...

我準備上文春

好鐘意mayuyu呀 好唔捨得
雖然指原份人都幾好

係呀,時事版,因為比老豆殘殺

最唔鐘意反而係老咪

我唔鍾意男人點計

佢個時葡萄阿醬都會唔鐘意佢,但後尾都無咩嘢啦

上咗文春我出坑

你唔係諗住同蟲肛花上文春呀,咁都食得落

邊個先

你自己咪又係出面攪三攪四

冇所謂 都得

希望ngt班女唔好中

呢度我唔係mk代表

呀仔你睇睇醫生好喎！

Hana Chan ok，只係營運強推反感啫

咁同麻莉愛上文春呢

咁你就快啦,咪撚霸住個C位

FBI

上完文春好過癮咩, 比其他痴線飯日煩夜煩又恐嚇咁就真係得啖笑

俾個機會我一定會

佢地都係普通人類，所以遲早中硬，只希望唔好咁快中

你想點

佢性格無咩野既
反正唔推hkt 佢食資源唔關我事
最梗要miku bb 風生水起

講真,我覺得由佳唔會中

要睇下個mb自控能力

g bra 啲推我諗唔會中。。。

J2有乃團

主要係睇條仔嘅隱藏能力

G Bra出手咪中

仲要睇下有無25姊妹出賣

呢到你最安心

我就點都中

推MB數量太多....

其實松村咁樣衰都中,真係無野無可能

好了 今日聽了成功人士的分享講座
要出坑了 升中四了 要為未來努力
將來要去玩玩 像成功人士一般
識其他名人 生意合作
一個簽名 打遍全世界

係咪乃木坂？
ok wo個樣

Bye

對

唔送

不用揮手說再見了
成功人士都好瀟灑的
我要學習了

佢幾靚喎，點會樣衰

神巴 你怪錯好人了

我話唔送你呀

改ID未?

呢到好多現充同成功人仕 自己係到嘅存在好odd

你讚得佢靚就.....

大家心照啦

你都係兩頭飛既成功人仕喎

就係靚先冇推....

g bra 審美觀。。。
btw 呢鋪撑g bra

所以りな應該係迴光返照嘅靈犀一推嚟

我回家了
成功人士的教導其中一個是
「浪子回頭」的故事

我想通了 要成功一定要有家
米po是我的家
我回來了

講笑咩Ching 無(試過有)女朋友又無錢 我

係咪要慶祝

快L到呢

無錢又去唱k又去邪骨

早兩日先去完neway

同親戚去 咁關邪骨咩事 我成世人無揼過骨

愛の存在／AKB48『DOCUMENTARY of AKB48 The time has come
愛的存在／AKB48 少女たちは、今、その背中に何を想う？』主題曲

この世界はしあわせなことばかりじゃなかった
這個世界 並不光只有幸福的事
時に悲しい出来事がある
有時也會遭遇令人難過的事情
だけど近くにいる仲間と支え合いながら
但始終靠著在身旁的同伴互相扶持
いつも立ち上がって来たよね
讓我們走了過來並站在這裏

「頑張れ！」
「加油！」
まるで陽射しのように
大家的聲音就像耀目的太陽光般
みんなの声が照らしてくれた
照耀著我

僕らは何を信じる？
我們到底相信著什麼？
これからの道の向こうに…
在這之後的去向...
涙は何を教える？
淚水讓我們領悟了什麼？
変わらない愛の存在
是那永恆不變愛的存在

風の音に怯えた日々もいつしか乗り越え
有朝一日終會跨過 每天懼怕著風聲的日子
君は素敵な笑顔を見せる
看見了妳最棒的笑容
やっと雨も止んで雲ひとつない青空
在雨終於停下、萬里無雲的藍天下
大好きな歌を歌おう！
來唱著最喜歡的歌吧！

「負けない」
「不要認輸」
誰かそっとつぶやく
有人輕聲細語悄悄地說
そして心はひとつになった
讓我們的心意合而為一

僕らは何を信じる？
我們到底相信著什麼？
目を閉じて考えてみた
試著合上雙眼去思考
不安は何を求める？
那股不安在奢求著什麼？
揺るぎない強い決心
是那不會動搖、堅強的決心

夢をあきらめたくない
不想放棄夢想
輝いている未来
那光明的未來
10年後の僕らへと
朝著10年後的我
叫ぶ
吶喊

僕らは何を信じる？
我們到底相信著什麼？
これからの道の向こうに…
在這之後的去向...
涙は何を教える？
淚水讓我們領悟了什麼？
変わらない愛の存在
是那永恆不變愛的存在

強き者よ／SKE48 『真マジンガー 衝撃! Z編』の後期エンディングテーマ
堅強的勇者／SKE48《鐵甲萬能俠Z》片尾主題曲

強き者よ！真の勇者よ！
強者啊！真正的勇者啊！
戦い終えた後で
在戰爭落幕後
誰のため 流すのだろう？その涙
那眼淚 為誰而流？

風は 儚いもの すぐに向きを変える
虛幻的風 迅速了改變風向
運の巡り合わせに 雨も降るだろう
伴隨著命運 雨亦傾盆而至

夢は何度も見て 葉えてゆく奇跡さ
多次夢見的 奇蹟終於成真
今の空も未來へ 遠く 続いてる
現在的天空也繼續向著未來 不停延伸

忘れないで “勝つ” 痛み
無法忘記 『勝利』的痛楚
誰かが去るんだ 見送った敗者たち
我目送著敗者們 一個個的離開
記憶の中に…
在記憶深處…

強き者よ！真の勇者よ！
強者啊！真正的勇者啊！
傷だらけになって 手に入れた
傷痕累累後 才真正感受到
その栄光の重さ
那份光榮的重量

強き者よ！真の勇者よ！
強者啊！真正的勇者啊！
一人で立ち上がって
僅靠著自己的力量站起來
何のため 歩くのだろう？
又為了什麼繼續前行？
道の先 Change the world！
前進的道路 Change the world！

ずっと吹き続けた風もいつしか止んで
一直不停吹拂的風 終於停息
激しく打った鼓動 今は 穏やかに…
激烈的脈搏 現在也漸漸平穩…
（譯注:鼓動 ＝ 跳動,此處應是借代心跳）

傷は癒えるけれど生き方は消えないのさ
雖然傷口已經治癒但生存方式不會消失
それが過ちだとはいつか気づくだろう
總有一天會發現那本來是過錯吧

爭いにはいつだって 勝者はいないこと
在鬥爭中從來沒有勝者
空しさを知ってるから
明白那空虛茫然過後
心がざらつく
內心也變得堅韌

強き者よ！気高き戦士よ！
強者啊 高貴的戰士啊！
何を失ったのか？
到底失去了什麼？
代償に 待っていたのは孤独
作為代價 等待著你的只有孤獨

強き者よ！気高き戦士よ！
強者啊 高貴的戰士啊
君は何を守って 生きるのか？
你到底是為了守護甚麼而活著的？
変わらぬものは 愛だけさ
永遠不變的 只有愛意
Change the world！
Change the world！

思い出して この痛み 誰かの悔しさ
回想起吧 那疼痛 還有那誰的不甘
夢見てその場所は 楽園じゃない
夢中的地方 並不是仙境

強き者よ！真の勇者よ！
強者啊！真正的勇者啊！
傷だらけになって 手に入れた
傷痕累累後 才真正感受到
その栄光の重さ
那份光榮的重量

強き者よ！真の勇者よ！
強者啊！真正的勇者啊！
一人で立ち上がって
僅靠著自己的力量站起來
何のため 歩くのだろう？
又為了什麼繼續前行？
道の先 Change the world！
前進的道路 Change the world！

(彩姐注:呢首係我嘅初心又係鐵甲萬能俠嘅主題曲，所以要譯得中二啲 :p)

好似係ske一單

下一首跳咗お姉さんの独り言

好羞恥呀寫唔出

skip......

Haste and Waste

仲未訓

聽日三點

連舉都嚟埋大米post

Sor摷咗好多歌 愛の存在、強き者よ都唔啱feel
得欅先有social issue

女朋友感

Aya Rika

8廁巴

下

黑人問號

我嚟嚟去去都係嗰幾個咋喎

清井清係時候po圖喇

咁既topic都無人屌

定係作為交換，樓主比你地......

唉…唔講啦…

樓主好硬 好緊

就快追到最新NGT48的新潟小伙伴了

短頭髮既女仔真係好正

講緊佢啲肌肉

短髮+Ipad

岩!! 正常男人睇完idol，最後既喜好應該係會變成鐘意ipad

No thank you

早晨呀咁多位

會然山本彩加又派膠

真係好正

個歌詞Doc可唔可以比edit permission 我?

作者係你，當然可以

珠巴,你個推用緊mahoho個招,啱啱仲放送事故露底

骨仔真係開始飯NGT？
估唔到你咁認真...

睇下啫

認真，d mb既顏值全部都幾好，所以我先睇到落去

好多好睇過公式照，暫時睇岩村雲 , 菅原riko

邪骨覺唔覺riko有D似大蛇丸

Yes 公式照差但真人正
同乃46好唔同feel

I like Riko too

墨清同珠巴 求下你話佢哋樣衰得唔得

正

乃po手足全面進場

什麼事？

大瀧友？

臉型有D

但奈奈是完美的，是不容冒犯既女神，英氣既短髮，清爽既笑容，100分既五官， 「完美」是用來形容奈奈既唯一詞語

可能我睇慣 伊豆田 和田瑪雅，所以其他mb都唔覺樣衰

一睇就知係磨人既小妖精黎

定講緊火影個嗰？

啱啱佢著短裙檻上張梳化,唔小心露咗底底,之後而家學mahoho訓係度fing鏡直播

像她那樣完美

....諗起世界仔

有無人可以話我知，點解NGT咁多靚女，總選最勁既反而會係最.......既?

事故啫
佢冇心計

由佳正到CLS‼️

個5萬票係珠巴all in 唔好話比人知,ok

村姑無人理

今日有無人出咗去

咪話佢事故囉,無話佢有心喎

見到都好有衝動
不過這些機會...

乳細女神

又去MK

今日好熱 帶多幾支水

是屬於我的

港島

係咪美食博覧附近

你去食女

有左idol居然仲諗住現實既女仔

ho ham sup

請不要將tg同食女個D野帶嚟呢度講,呢度係禾屋企,留番個清泉比我,ok

事實係事實 愛情係現實

MK仔

不用分哪麼細，全團都是ipad

禾柒毒先要睇數字團，點知你地又講mk話題，完全係在傷口上灑鹽

佢地成團d ig新開架? 好多囡囡都無野睇 , 或者得2-3張相

尋日先開

係呀

沉日先開，今昨兩日都握手會，冇咁快update

又尾

高倉萌香神神化化咁，珠巴咁識食

細路女

SR 好玩得，癲癲地，正

呢度我淨係信珠巴同我一樣係清泉

因為佢係FBI怪叔叔

我都係 珠巴都講過 我一啲都唔MK 正正常常香港人

同珠巴你件vivian好似差唔多feel咁既

總有一天會長大

唔mk，正常靚仔文青斯文香港人

性格唔同

佢鐘意茹頭架

一生只愛過咗16嘅細路女

病咗帶口罩

一生只愛靚女

我係正常人

mahoho好正啊啊啊啊啊啊

雖然成日含住舊屎講野，但都好cute

敗仔你正常= 無人唔正常

乃po=mk

米po=毒撚

米po既乃飯=扮毒撚既mk

報告完畢

如果你有機會見到禾真人，就會知我係真毒

躝啦屌你老母
咪撚搞我mahoho

我不是MK也不是毒撚

好,見你去邪骨就唔計你啦

揼邪骨有咩玩

+ 1

再講就假㗎啦

哎......有機會見面再講啦 我係新地方都要維持下我既形象ma......

屌 大家知你咩料啦

邪骨金句:

難為正邪定分界

收到wind邪骨成日上淘寶買型棍女人衫

Happy Ending

邪骨識唔識煲湯同整生炒骨

屌，原來同一批人黎 洗唔到底tim

乃po cd rom多年

因為飯馬拿豬

起底睇下你開過乜po 都知啦

唔係同一批嘅 不過你咁出名

乃團咁多靚女，又白麻又小百合又小百合，你居然飯馬拿豬

原來禾係名人

得啦...知你舊登叫井上小百合,你唔洗咁hard sell喎

乃po 四大gay lo之首喎

生駒

屌你咩！好玩唔玩貼呢d

on9 碌落嚟要睇張圖3次

我睇左ngt幾日，已經瘋狂係個腦FF緊她們 有咩可能係gay lo

幾時帶米po手腳揼邪骨

呢個世界有樣電器叫做

萬能插

生駒其實係靚女嚟

係江戶時代

講返 ngt or 48 啦，嚇走新飯喇

今集bingo 好正！
有08 美音 小田！

CLS
貼返NGT啦

丈仔都嚟堆

墨仔
丈仔
邪骨
跳跳虎

仲有我

mahoho真心正

講緊4大gay lo喎,你做咩衝埋嚟認

佢數緊乃po 四大gay lo
你做乜想john🤣

躝啦，使你講咩

我覺得可以

我覺得不行

以後4大變5大,唔該

乃po四大gay lo係墨仔，邪骨，方丈同馬神
唔巧尾禾

我唔係基佬ok?

敗仔一開口就知道 老江湖了

墨清同敗爺點會係gay

英國見

係老肛門

佢地溝女溝到厭咪玩下男人

我唔鐘意男人ok？

鍾意男仔

屌雖然佢講野係咁 但可唔可以講含主啖飯/含主d野講野🤔唔洗一黎就講屎呀嘛

乃post手足都鐘意mahoho

屌
我唔係FBI呀

我係唔係入錯gay post

我地乃飯好膚淺，樣行第一

MAHOHO 好撚正呀！

迷七同迷麻都係好膚淺

你小心啲呀，上邊有人鍾意男仔㗎

禾469但欣賞美南內在美

8字巴perfect match

乃po全面進場

Sor

gay佬全面進場！

不安

mahoho需然好靚,但一拍埋Aya度,即刻失色不少

Aya一喺度冇乜嘢人可以同佢平排到level

例子二:

人靚性格好

Aya永遠都贏

例子三:

例子四:

神巴啲人俾你嚇走哂喇

Aya又贏
我老婆真係屈機

放Aya=引新飯

例子五:

例子六:

例子五平手

Do you know what is 屌打?

This is 屌打

神巴好多aya圖

MAHOHO好正呀！

This is really 屌打

都唔係個班

松岡花BB屌打其他人

唔係同班馬喎 Ching

丈仔你就係鐘意d望落柔弱，可憐樣既可愛女仔

邪骨著咗女裝個種

醜嗰方面的確係

y u so mean

比面神巴

關我咩事

Hana chan 不了

老逗有人蝦我

迷花同迷lin一樣

戇鳩

迷Aya

上

其實prr真係屌打AKB全部人

hea個方面

白Lin

識迷一定迷路

講還講OOOO

屌你

島崎遙香=某四個字

體調不良

躝！！！

神巴的決擇

你成日都爻吾刀,好癈囉

中井真係好醜樣

日陽真係好弱智

兩個都唔叻,打和,super.jpg

兩個要晒！

咁真係爻唔到呀嘛

我覺得日陽同姫真係好啱wc

你唔學識一個打幾個就唔好學人推D獨特MB啦,你睇吓人地0清係乃PO幾好打

好啱廁所

做人咁貪心小心有天讉

知唔知點解8字巴你咁淆底,因為你花心意志唔夠堅定,咁唔夠薑爻人地囉,呢個推爻完嗰個推又比人攻擊緊,叫咗你唔好咁廁㗎啦

你睇你

又爻吾刀啦

自己啲推同人些牙，得半個係自己老婆，咪冇咁大動力反擊囉

CLS

double center 呀

花心黨無資格認老婆

無錯 其實我鍾意井上小百合！

Aya

屌....比人貼咗出嚟添

QQ到CLS

原來有IG
等我down來玩下先

心口杯雪糕

愛是苦中亦能滿足

iPad？いいえ、羽田空港んですが？

新潟空港‼️

萌香點會係羽田機場呀,都無人用

羽田係都迷路黑櫻個D啦,成日比(打)飛機用

無得直航返香港

所以我話係新潟空港
鄉下細機場，一日得幾班機

珠巴一定係其中一班,日日起機

安已不

我應該入錯成人po ，避一避先

好咸濕 我未夠18走先

呢條撚樣仲成日屈我撩是鬥非

人地問嘢都屌柒人

其實miku都

唔柒個D你唔推

miku都柒 你準備俾人屌到開花

禾刀系問下姐

我唔知全部藍剔有咩問題咪問下囉

我見你咁串咪串吓你囉

唔撚得?

💕💕💕💕💕💕

呢件衫咩料

咁其實全部藍剔有咩問題

牛仔布料

賬號認證係你本人囉

💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕

嘩....今次真心覺得呢張相影到好弱智

我d工場朋友黎，請多多關懷我地

屌...珠巴原來係東華副校,專攪弱智妹

「咁佢係正喎...」

日陽姐姐好叻叻架，成日教我加減數學

咩料啊，發情啊?

米po日常︰
1,發情
2,叫春
3,發惡
4,互咬

禾姬

Rika正

To 墨青

不行了

小熊對脾

墨青中意肥妹仔

但又唔推星野南既？

神巴想做米po第一個傲嬌

長谷川 大陸妹！

咩叫傲嬌

開頭齋睇樣嗰陣一定推
想推過 後來覺得佢唔出聲 無嘢睇 推唔到

墨仔唔係中意肥妹仔，佢係中意d個樣豬豬地既mb

你係咪想即刻收皮!!?

真 邪骨幾中

墨青好中意長谷川的

發覺墨仔好驚邪骨

兩個工場朋友要晒‼️

Yes 長谷川大好き

左❤️

佢講嗰句真係中
我鍾意啲個樣豬豬地 好正

點解唔試吓推豆神

呢張相

真係麥當奴叔叔嚟

因為豆神唔只豬豬地，係恐怖

又要出動隔離s團ace打救我團

隔離乜水嚟

❓
隔離冇人呀

左邊個臉型巧恐怖 令我諗返起位咩fresh檸檬

邪骨

係 比較嚴重

唔明咩係 fresh 檸檬

難以置信，我文靜可愛既村雲大小姐居然得1700人睇

開咗都唔夠五分鐘

好似係akb以前既mb，成日係度念咒語 ，咩fresh lemon
google完，好似叫市川美織

開左兩分鐘咋

口頭憚︰
想成為新鮮檸檬,但係之前誠實象棋踢爆話係假

mofu都可愛文靜？ 佢都係痴痴哋個啲

情人眼裡出西施

中井真係好樣衰,唔信自己入去睇

珠巴同8字入去掉搭未

呢個巴打你點可以咁樣扭曲事實，明明中井都幾可愛

呢到興明反暗推
口說不 但身體

法國右都ok

我不嬲唔支持中井,我只係Aya信徒

by 汪洋德

我支持啲個樣豬豬地的

咁你一定支持中井啦

你不嬲傲嬌

呢到D審美標準我追唔上

太靚了

啱....呢度個個都支持埋D三尖八角

我除外

如果計銀包比例，你課十支塔等如我課一個小白熊

我盡左力了

oh i see

睇B站d彈字成日叫我由佳BB做大檸檬，唔知有冇關係

G Bra 留錢投票的 唔係邊有第五

因為講嘢同個樣超似

你已經中了炎上商法

佢越黑即係越中意

正到

連體嬰

即係個個黑hana都中左炎上商法

我都係叫大lemon

now 8月20日 快#900 了

下個po邊個開？

今年 all in 萌香

日本箱推救下美男啦

1001

咁應該由佳係「細」檸檬，年齡輩分

又係喎
駁唔到
hana 陳

計身型(好似係)

正到CLS

呢張一定有P圖

可能化妝啫

G 巴想搶1001?

絕對唔係

有邊個idol出圖咁有guts唔P

山田

又有感情問題？

有人貼麻友,所以敗仔觸景傷情

長谷川...

大陸妹好似車車

呢度有無人知邊個車車?

點解好似無咩人提步太郎

我覺得好活力好qq 但好似有d混血feel混印尼......

痴撚線公司

眼晴問題可大可小，請巴打盡早求醫.........

.........

少少嘅。 不過我鍾意長谷川/真大陸妹多啲

who is 車車？

得六歲 不了

長谷村

車車

長谷川正好多 這麼醜的妞就唔好po上嚟

我都正過佢啦

咁咪中井,山田,小熊同馬拿豬都唔貼得

知你鐘意扮女人啦

真。墨仔可以做証

CK今晚好好笑

💕💕💕💕💕

深夜洗版行動開始,驚要加推嘅就請迴避

黎啦驚你啊

睇黎入坑幾日，道行未深，好多張相都認唔出係邊個

靚咪得囉

#1001bot #iamnotitdog
Device Testing #1

#1001bot #iamnotitdog
Device Testing #3

#1001bot #iamnotitdog
Device Testing #2

墨仔想搶1001

我要開新post,唔好同我搶

#1001bot #iamnotitdog
Device Testing #1
Received Text from USER#46420
Messaged pushed
Awaiting Reply

#自動狙擊1001 模式 on #
#初始化#

# 發現敵人兩名#
# 不足為懼 #

#1001bot #iamnotitdog
Device Testing #1
Detected new enemy
Checking Ports...clear
Extreme Mode #ON#

#1001bot #iamnotitdog
Device Testing
#Entering into 990+ Mode...
Time Machine #ON#

996

#發現敵人開始減慢速度#
#守株待兔 模式ON #
#初始化#
#連接全球網絡#